\section{Relationen mellem projekt og de fire varianter}
%A relation of your project to software innovation variants (see Essence-book Section 5.1).
Dette afsnit beskriver relationen mellem de fire varianter af software innovation\cite[Afsnit 5.1, Side 30-32]{art:essence} og PsyLog projektet.
Hertil gives først en kort gennemgang af hvilke af de fire varianter der relaterer sig til projektet.
Dernæst beskrives det, for disse varianter, i yderligere detalje hvordan denne relation kommer til udtryk.

\paragraph{Relaterbare innovations varianter}
Eftersom PsyLog repræsenterer en ny tilgang til indsamling af patientinformation, anses \textit{proces innovation} som den af de fire varianter der bedst relaterer sig til PsyLog projektet.

\textit{Projekt innovation} relaterer sig ligeledes til den overordnede problemstilling, men beskriver ikke i samme omfang det syn på innovation projektgruppens medlemmer deler.

\textit{Produkt innovation} relaterer sig ikke så godt til PsyLog, da projektet sigter mod etablering af en platform og på den måde ikke et produkt i en klassisk forstand.
I stedet ses platformen som en mulighed for udvikling af diverse moduler.
Kombinationen af moduler anses som produkter.
Dermed kan den overordnede platform anses som en mulighed for udvikling af en række produkter, men ikke et produkt i sig selv.

\textit{Paradigme innovation} relaterer sig ligeledes til PsyLog.
Denne relation minder om relationen til process innovation, men ikke lige så direkte.
Dette detaljeres yderligere herunder.

%\subsection{Produkt innovation}
% Product innovation is about developing new or improved software-intensive products.

\subsection{Proces innovation}
% Process Innovation is about developing software-intensive solutions that offer users new or improved ways to produce their existing products or services.
Indsamling af information om personlig adfærd hos en patient foretages p.t. ved at patienten løbende tager noter om adfærd eller ved at foretage interviews.
Noterne kan anvendes til personlig refleksion mens interviews vil give en psykolog eller psykiater mulighed for at klarlægge patientens normale adfærd.
Med en af disse typer information bliver det muligt at registrere ændringer i adfærd.
Dog er begge typer information påvirket af patientens subjektive vurdering.

Hertil kan et system som PsyLog anvendes til at indsamle information om patientens adfærd.
Herved opnås to forbedringer på ovenstående proces.
For det første vil information indsamles kontinuert og uafhængigt af kontekst.
Altså indsamles information ikke kun i situationer hvor patienten ønsker at notere dette eller i forbindelse med forudplanlagte interviews.
Derudover fjernes brugerens subjektive påvirkning af informationer og der skabes derved et mere objektivt billede af patientens egentlige adfærd.

\subsection{Projekt innovation}
% Project innovation is when existing software solutions are fitted into new application domains (illustrated in Section 4.3) – what Tidd et al. labels position innovation.
Der findes flere forskellige eksisterende applikationer der monitorerer adfærd ved hjælp af en mobiltelefon.
Der findes eksempelvis applikationer der indsamler information om rute og hastighed i forbindelse med løbe- eller cykelture.
Tilsvarende findes også applikationer der monitorerer søvnmønstre og ud fra dette angiver hvornår brugeren skal vækkes.

Applikationer som disse vil kunne anvendes til at detektere ændringer i adfærd, hvilket kan anvendes som indikator på ændring i en patients stemningsleje.
Dog bemærkes det at disse applikationer samler information om meget specifikke problemområder.
For at kunne anvende disse informationer, vil det derfor være nødvendigt at trække information ud fra en række eksisterende applikationer, for derefter at kombinere dem i en sideløbende applikation.

\subsection{Paradigme innovation}
% Finally, Paradigm innovation is when software-intensive solutions are coupled with changes in the ‘mental models’ which frame what an organization is about; who the users are; or what the market is or wants (illustrated in Section 4.1).
Endeligt relaterer paradigme innovation sig til PsyLog ved at ændre tankegangen om hvordan adfærd registreres.
Da informationer om patienten kun leveres af patienten selv, beskriver den eksisterende mentale model indsamlinger af informationer om patienten som noget privat og personligt.
Ved anvendelse af PsyLog bliver disse private informationer indsamlet af et autonomt system.
Således sker der et skift i modellen, ved at fjerne det filter patienten bevidst eller ubevidst påfører dataindsamlingen.

Herved relaterer paradigme innovation sig ikke lige så direkte til PsyLog som process innovation, men beskriver i store træk den samme innovation.
Derved vurderer projektgruppens medlemmer at paradigme innovation ikke relaterer sig godt til PsyLog projektet.
