\section{VBM review}
For at give et eksempel på et VBM review beskrives vores vision inquiry review.
Vores vision inquiry baserer sig på teorien beskrevet i \citet[afsnit 10.5, side 66]{art:essence}.
At foretage dette review sikrer at visionen giver en beskrivelse af relationen mellem problem og løsning der er rammende.
Dermed ikke sagt at visionen skal give en udtømmende beskrivelse, men rettere at give en forståelse af hvad hovedidéerne er ved projektet.

Visionen der foretages et Vision Inquiry på er fra konfigurationstabellen der kan ses i \cref{tab:konfigurationsTabel}.
Vision Inquiry   F-16
\begin{description}[style=nextline]
	\item[Is the Vision brief and communicable?]
		Visionen om F-16 er kortfattet. 
		Dog kan der herske forvirring da man kan forestille sig død og ødelæggelse i stedet for modularitet der menes.
		Dog understøttes denne vision af andre metaforer og en proposition, hvorfor dette ikke regnes for et problem.
	\item[Does the Vision aptly link solution to problem?]
		Visionen passer godt på løsningen, da løsningen er modulær ligesom F-16 flyet.
	\item[Are the Grounds related to the Use context?]
		Nej, de er ikke relaterede da use context snakker om teknologi hvor Grounds snakker om affektive lidelser.
	    Der mangler altså et bindeled mellem hvad teknologien har med affektive lidelser at gøre.
	    En mulig omformulering kunne være at omformulere grounds til "depressions- og mani-perioder opdages for sent, men kan opdages vha. data fra smartphones".
	\item[Does the Warrant provide good reason to solve the problem?]
		Ja, det er en meget god grund til at løse problemet.
	\item[Does the Qualifier identify key limitations relative to the Challenge?]
		Den siger man skal have en basal viden om smartphones.
		Begrænsning i forhold til teori om registrering af adfærdsændringer nævnes ikke.
	\item[Does the Rebuttal recognize the solution as acceptable?]
		Ja, det er meget god grund, da man kan reducere antallet af behandlinger, og dermed omkostninger på dette felt.
	\item[Does the features offer a sound idea about how the solution solves the problem?]
		Features giver ikke en særlig god ide om hvordan de løser problemet.
		Savner bedre beskrivelse af interne features.
\end{description}

Findings fundet er derefter input til den næste sprint planning aktivitet, og dette kan også føre til ændringer i visionen. 